Hk youtuber嚟講邊個最唔掂

Mira

導演夫人譚杏藍啦 唱歌又難聽化啲妝又馬嬲屎忽咁

自稱youtuber 算唔算?

Ben哥

大J

而家有邊個係掂

Ming仔

離晒地再屌返你連登仔鬧政府叫高質

Bob叔

反而facebook果邊有啲幾高質
Captv 啱channel幾入口

譚杏藍條7頭

依家有部電話拍到片既都叫自己YouTuber
成班小學雞學人拍咩淘寶開箱呀a day with me乜乜乜 無樣又無內涵

史萊姆果班人

波子丟港人面到外國都好垃圾

有冇睇過咩檸檬
又痴利筋英文又讀錯晒